tg係咪用唔到？

大家用唔用到tg？
我電腦手機都用唔到

萬年updating

同問

係

推

用唔到啊

係。

Load 唔到
仲以為上唔到網
溝緊女嫁

一直updating

我都係啊剩係加咗tg咋

禁用telegram

我都係🙄仲要重新down都唔得

用唔到

溝女都阻住哂

無人道啊

仲以為VPN出事

用唔到勁耐

真係死左

yes down 左

共狗終於都封網了

咪撚禁tg呀港共
未拎電話

返app搵佢

屌tg壞咗點溝女呀

vpn 連去US都用唔到, TG真係壞左